假如上星期日有立法會選舉, 35+已成真, 香港有咪改變左?

每日大量藍屍及三萬逃往大灣區
香檳缺貨, 天價價錢

前 線 有 嘢 講 2

觀點一致，歡迎推po
觀點唔一致，歡迎有道理咁屌柒我

無任何一條路可以直接勝利(包括全民勇武

唔好立稻草人

仍信有35+出現

無話過35+係一條可以直接勝利的路

咁答返你條問題

唔會改變

咁答返你的意見

唔會唔改變!

邊個負評我

仲35+？ 真係做到都會大量DQ，唔好發夢！
香港冇希望，唔好諗住可以改變，極權政府唔會理人民感受，只會大力打壓。

點呀.. 你條七毛、九毛定西毛呀.. 是旦揀樣...

要幾天真先會相信匪國嘅花瓶立法會

政府已經係咁出招。
仲響度討論如果35+成真

港共連人權法都wfc，點會理其他野

國安法出招，12+ 35+ 送中

只要重有無督數選舉就得

最怕佢係選票做馬

選完就dq你

如何做到?

羅冠聰無被dq？

要幾 on9 先會信35+

重會有當選議員中宣誓喱招?

試下有返選舉先講

中共要dq你會搵唔到理由？
話你有個字走音唔得？話你有參加集會所以唔係真誠唔得？再唔係用國安法拉你又點？

已封鎖會員 - 中共座上客
#2